有狗爆料!！

好似無人開post咁，前線要小心!

死狗事少，手足要無事

推！

攞

push

Push!

200刀手都未到喇

點應對!!!

前線見到請出聲
如果唔係繼續推

快手傳俾前線

大家幫幫手，驚前線有事

推

推 件事相當嚴重

推啊快啲走啊

唔理真定假fb 散哂出去

大家幫手去fb share出去啦

今晚留手啦，聽日我哋都會出黎

push ar diu

今日唔好玩咁夜

佢哋點先會睇到?
有無人有佢哋啲tg gp

Push

其實講緊既會唔會係派UC去示威者群?
一比人發現自然打個仆街

Condom仔

所以有啲人成日叫人上都唔知真心定係黑心

今晚散啦好嗎！仲有聽日!

唔理真定假都推咗先

前線手足唔可以有事

推呀！！！

PUSH

手足留力！

接力仕

聽日要見到大家齊齊整整

小心

推啊

8.5 罷工見
今晚走啦！

Up

我唔覺得死狗之後會有咩太大民意分別

國徽國旗比狗更重要

狗死不足惜，手足唔可以有事

攞

Be water

好難推到熱門

8.5 聽日見

Hit and run

Stay safe

推!！

尋晚fb已經有

大家小心有狗扮自己友
萬事小心
我無嘢講

假
張野已經早幾日

驚到唔理真假都想手足小心，對唔住

不被捕，聽晚一個都不能少

載刀手㗎車兜咗地球一個圈返嚟未

8.5 見
今晚唔好送頭!

咪又係死前面condom
黑警死全家

依加民意冇可能會逆轉架啦
如果依個垃圾政府嘅對策係咁，真係恭喜佢

推左先，如果今晚真係咁就明曬邊d 人做

班智障覺得燒完會少咗人罷工？

狗死無撚所謂，唔好累到附近手足！

推撚到前線睇到

死狗好啦

真假都廣傳，真既比多啲人知啲狗做唔到場戲先。

燒得死先好

幫手推呀

Pish

愈早掟愈好，過兩星期就會變最低消費

最好你地自己吞槍自殺狗咬狗啦

3日前已經睇到

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

P牌狂推假野

pish

好似都傳咗好多日

尋晚都有火啦

琴日先出完又出

而家要sd出公海
幫香港人打定個底

隨時計中計
唔洗理，都冇得理

真既話好撚狗

班condom係死不足惜，民意一早歸晒邊

都話左會整死combo狗，對家有咩做唔出呀

集思

係就好，死返幾隻狗

有冇人tg佢地呀

之前果局玩完就算啦，聽日仲有局勁嘅小心啲先好呀

唔好理
backup打定底

就算假都幫佢宣傳下
仲有好多港豬唔覺政府同狗好L腐敗。

推左先

啱啱見到汽油彈 有線live

告士打道 吹水死全家

撤退啦！

紀錄片鍵盤反監控 -巴西警方如何監控誣蔑示威者 網民如何反擊

全世界最叻玩氣油係警察

重好啦，多謝有黑警代放汽油彈，

死狗（雖然係黑警自己殺), 點都係好事，黑警自製麻包袋.

再加上代為升級暴力，有阻嚇黑警作用！

死一兩隻狗有幾大件事

屌你老母 唔好忘記自殺義士

有人搞點火了

唔係掛

唔理真假，推左先。
假既可以用黎做文宣

抵呀

old news黎

共慘黨真係乜都做得出
如果有人放汽油彈要制止
唔好傷及無辜

前線快d 走

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

一切小心

我驚啲狗掟撚錯累死手足咋
屌佢老母佢哋咁撚柒

琴晚已經見到有人po呢張圖
但小心啲係好事 be water

好人一生平安
Push

唔怪得消防員開定消防喉

光復香港
時代革命

有火警報告就一定要開 唔洗擔心

捉住掟氣油彈果D啦

推，手足聽日見！

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

聽日見!！

到時人人開香檳

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

聽日先係重點啊

呢張相幾日前架喇屌你老母樓主

洗撚得理班狗
手足一個不能少

推
唔理係咪真
但好明顯用下腦都知道政府係好想做到呢樣野
各位手足一直都需要小心呢樣野

推呀！

岩呀

走
留力
聽日！

sor9ly, 睇唔到.. 放過家母

我屌你老母你未撚check清楚就放出黎你知唔撚知會幾影響個風向啊

警察出匿名信

Push 快d走啊唔好比人拉到

faked news

屌你老母 張圖好撚耐之前 又放fake news

200刀手到未屌你老母

我覺得死咗隻之後民意唔會逆轉，士氣反而會更鼓舞

少林武僧同武當七俠過咗關未？

有啲假喎

黑蛇為國被捐軀?

琴日已經有呢張圖
今日突然一大堆人係度貼呢張圖又叫人散水

推到嘔

無睇我

小心左先 唔好再送頭

推推推推

大量文宣到大家見到死咗隻狗都冇反應啦

過份